---
title: SMS dari Kegiatan Diskusi Pemantauan TV JRKL
date: 2012-06-27
categories:
- laporan
- sms
- JRKL
layout: laporancmb
---
**Laporan SMS:**
  * Tanggal: 27 Juni 2012
  * Lokasi: Lampung
---

**Isi Laporan:**
* JRKL|ayu krui lambar :Pada mlm in ibu2 pekon pahmungan megada kan acara musahwarah tetang acara televisi. 
* Jrkl|diskusi terarah pemantauan tv, ibu2 desa pahmungan di akhiri dgn presentasi hasil diskusi kelompok 
* Jrkl|diskusi terahah pemantauan tv,ibu2 desa pahmungan krui hari ini pkul 10.00wib 
